「攬炒成功」藍絲醫生冇得考專業試， 遲加人工一年

tui

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有無前因

點解